太多單車好阻街，不如以後單車泊天橋

最好每一條天橋都有好多單車

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

雜物太多都可以擺上天橋

下
好驚有暴徒掉單車落街喎
千奇唔好咁做呀

係喎 原來咁危險
咁D人同畜生每次經過天橋都要顧多個方向

垃圾桶都係

如果想條街行得舒服D就幫下手搬啲雜物上天橋啦

放上天台更好

大廈好多閉路電視 一陣比人話非法處理廢物就唔好

曱甴平

甴近平

曱甴王習近平

如果喺街仲見到啲咩ofo啊 gobeebike啊 真係要搬上天橋

呢啲單車放喺街地下真心阻住晒 放上天橋就無咁阻啦

甴大大

方向正確

推推推推推